覺唔覺，貪錢既人，其實好可悲

過份將人生個焦點放係錢銀上面

人生會miss 左好多野 , e.g. pure love , pure friendship , 有個idea 想做就做既passion ...etc

但出生係香港真係冇計
命中注定大家都係咁可悲
一生為錢奔波勞碌
一生被錢牽著鼻子走

有錢唔係萬能，但無錢就萬萬不能

無安全感先貪錢姐
如果有一世正常駛都駛唔晒既錢我都唔會貪

係呀 係香港冇錢點過日子？
食物質素，住屋環境
冇錢真係食埋d 垃圾低質野 , 食得多真係生cancer
冇錢住得差，真係命都短幾年

香港唔似歐洲既福利國家咁
窮人都有得住house 養狗 有花園 有車 有車位
醫療資源又好好多
真係俾足安全感你去尋找你既自我，尋找屬於你既人生意義，發展夢想

無限貪既藉口黎啫，你要先定義基本生活需要線，如，三萬蚊
過左依個數你果句就只係貪婪既藉口黎

內文同貪錢有咩關係
係香港地逼於無奈要係咁搵錢，先可以有等同外國基本既生活，無錢就連狗都不如，訓街訓公園wfc

貪撚到咩

你無錢仲可悲

差唔多每個人都賭股其實已經係病
重要用投資去美化

咪就係因為有貪錢既人

資本家要所有人都卷入佢依個金錢遊戲

香港地有錢真係算幾好住
買乜食乜都好快做到

不過見到身邊d朋友
諗到佢成世將會係咁上下生活 都幾頹下
除非有橫財

香港冇錢既生活真係食屎咁
有錢就快活過神仙

返第一份工比貪錢老細呃左我錢 見佢枱頭手機完全無同人的合照 覺得佢個人好無情 為左錢對人好賤

通常夠賤果d 幾搵到錢
因為做決定時唔洗點理會感情因素，淨係會睇錢份上

我都窮過 明白個種感覺
唔係用痛苦形容 係諗一諗個荷包 所有念頭就收左皮
依家都算環境唔錯 感恩

唔貪錢好多人已經咬梗老綜喇

咬老再秘撈既人最撚仆街

滿足基本所需，再拼盡力氣搵錢勉強可以叫貪，如果衣食住行係基本所需，係香港應該好少人叫貪
同埋有人天生個夢想就係做成功既businessman, 佢地追尋自己夢想有咩唔啱？

人地要pure money唔得？
要錢唔等於無其他野

貪錢好過貪權

why not both

貪錢？其實係想要更多既自由。錢限制左我地好多好多既想法，行動。
係呢個社會，冇錢想做乜都有限制，想食個飯都要三思，冇錢連衣食住行都受錢限制既時候，何來自由。
有錢可以解決最基本既衣食住行問題，更有多餘時，可以好多自己想做既事，可以去遠D，唔洗諗機票幾錢。
另外，有錢食乜女都得，冇錢連臭雞都睇你唔起。

所以，比心機搵錢，搵多D錢，咁先有錢食多D女